羅湖站有炸彈！

橋裝警又唔夠錢駛？

老豆搵仔？

救樓豬

東鐵綫羅湖站發現疑似炸彈 列車不停羅湖站

羅湖站發現可疑物品 東鐵線服務只維持紅磡至上水或落馬洲

屌你老母

咪撚戇鳩啦 放炸彈果個係英雄

廣東人衝緊落緊啦

核爆又點

我記得上水 <=> 羅湖 及 上水 <=> 落馬州 數十公里路軌都係露天路段

你真係on撚9

炸埋個關佢啦，都唔知關黎做咩

橋呀撚樣

橋呀

同胞要近

咪捉鬼，武力封關。

張相做乜嘢事

係咪又係D無實質長久效果, 黎手就重開得返既野? 鬼黎

核彈都唔割

轟呀

封左

順應政府，盡不封關，把關炸了效果更好

多謝手足

勇武應該不止一家

義士救港！核爆都唔割！

毋須再同殖民政府談判浪費時間

Daddy

消下毒姐

好波

港鐵正安排免費接駁巴士，行走上水至羅湖站。

可以揸車咩

Daddy重炮！轟呀！

其實連差佬都知唔封關就死撚梗，今次都主動幫手

消毒程序嚟

黑警夠唔夠錢使我唔知
我淨係知你老母唔夠錢使走咗去做雞
專做廢老生意

bravo six

羅湖最撚多大陸人入嚟

中港區隔

感激默默付出既人

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

聽日三罷啊

正 感謝手足

民智未開，仲以為自己好撚醒

笑死

毛賊神經病=藍絲同武肺
電腦大爆炸=炸彈

鬼黎老母咩又捉鬼8個月仲民智未開

大家期待以久
好勁呀

香港人民下令封關

唔好呀

going dark

支持

核爆都唔割呀

黑警殺人強姦藍屍都唔割呀
你割？

好波，Goal~~~~~~

Yes 如果冧幾枝電欖都唔知點番工🥵

炸撚死啲支那生化武器

核爆都唔割

正解，成日都屈黑警唔信有手足

上水經文錦渡沙嶺左轉羅湖道就到

炸定詐先

wa

多謝你香港英雄

食屎啦 你老母

手足係英雄 手足好波

所以？

時代廣場呢

唔好
港豬唔返工會死架

冇錯 我多謝佢都黎唔切

高度表揚

加油！

呢個路段, 唔會影響到港豬返工

所以, 其實唔一定係EXACTLY口岸
都會有相同/更大效果...

有無咁多炸彈呀
有無一個係爆到

高度表揚

寫入史冊

永遠都被人尊敬

前世未比人屌過老母？

Good job

有爆過喎

坐咗幾耐

多謝

其實落馬洲都有

Unaboomer

【武漢肺炎】「假封關」斷正！粵港跨境車准轉用深圳灣口岸過境 港珠澳大橋延長免費通行

連坐廁都無爛晒叫炸彈??
不如叫炸蛋啦

如果放炸彈
有爆同無爆
係咪都同一條罪？

Elmo

有煙有火

boom

#放核彈都唔割

G持

炸橋

已經大把武漢炸彈活體4圍走啦

正呀

存檔死清光

唔好再造神啦，果個神棍來

義士救全港嘅人一命

由於羅湖站封閉15%死亡率嘅大抽獎將會延期
中國官方係3.1%死亡率

支持手足！
可考慮炸路軌，睇佢點防咁長條路軌

相信下個應驗就係!!!!!!!
但先知老伯重有一個預言, 宇宙通行証究竟係咩意思

做得好

oh yes

手足

鐵方面係可行，但陸路難搞

老豆搵仔

good

下次應該會炸？

多謝！

做得好 炸撚左個關佢

多謝手足寶寶
記得最緊要不被捕！
我愛手足

唔該哂

絕對係英雄

搞到鐵已經少一半

封關

邊個放都唔知就爭住認 先啱？

推 大家記得罷工

黑警做到嘢，封俾你睇

英雄！

轟呀~

Well done

消毒

辛苦手足

正 呢啲先係做野

係唔係工X會

智障？

反正依家條羅湖橋都唔係文物

呢招唔錯喎

唔爆嘅有咩用

封關封關

屌你老母 收皮啦 捉鬼撚

感谢手足

yeahhh 好新聞

喬你老母隻夾

都未爆 沒事兒

#ALERT 港鐵：免費接駁巴士只由羅湖單向往上水，以疏導羅湖人流 (2/2/17:28)

驚死啲中國人入唔到香港

智障唔好衝出嚟發表偉論，咪撚拖低群眾智商

人體瞬間氣化

多謝手足
全力支持

多謝英雄手足

幫手封站

天使的禮物

有冇爆先?

勇武救港

香港人報仇

不如直接爆？

pish

人民英雄

希望攪完一大輪引爆左個真空煲

每個人都可以係手足
唔割

警察都頂唔順放炸彈都唔奇

炸撚咗就正